木結他練乜好

大概自學左年幾木結他，通常都係練下爬格仔掃下chord，但發覺每次學新歌又好似從新學過咁，特別係fingerstyle，感覺基本功好唔紮實。

所以想問下大家有冇話練開啲乜啲會有進步

爬呢個 學樂理
拆chord

試試佢先

我呢幅圖唔係咁好 要爬哂C大調既音階啵

左手學chord progression
右手學16分音符節拍

姐係呢個？係咪續個型咁爬？

試下先其實學chord progression個目的係咩

彈熟佢，可以應用在好多唔同嘅流行歌，咁就唔駛次次由頭開始咁。

練緊austuris

Ching 仲有無多啲類似呢啲練習
或者source 係咩